【集思廣益】改名催運 征服交友app上美麗女性

話說某交友軟體一直協助小弟認識各方好友，無論食飯、搭車、飲野、甚至係大便，我都會長期監察軟件上既陌生面孔，所以電話經常無電。

有一位好朋友發現我已經去到病態嘅情況，將我係懸崖邊再加多腳踢入深淵，整左個咁既尿袋比我，以確保我的Premium account 物盡其用，用得其所!

幾位朋友非常喜愛個design，又覺得該logo能讓他們係酒吧中有soft selling 的效果，係logo下面加多個霸氣稱謂，我建議左tinder殺手、tinder神射手、tinder唔駛用左手等等...
有無清可以比多幾個建議等小弟威番次，同幾位好友們並肩作戰、齊上齊落，亦祝願tinder小隊可以喺來年取下更多人頭